荷乙兩隊升班上訴失敗

（星島日報報道）荷乙首兩名球隊甘堡爾和迪加史卓普，就荷甲取消今季升降制的決定提出上訴，周四遭法院駁回。法官祖爾蒙德解釋：「荷蘭足總有權因應特殊情況作出這個決定，決定亦維護所有球會的利益，故不應被推翻。」

告足總即係去監警會告狗

香港特區有權因應特殊情況作出這個決定，決定亦維護所有人的利益，故不應被推翻

百搭

法官根本就係狗

告鳩大陸啦

中國*

痴線，好黑暗

其實俾佢地升埋，順勢改革變做20隊仲好

迪加好慘

今季跌落乙組 但場場都好正氣

荷蘭足總 食撚屎

如果係ajax psv 嗰班告會唔會有另一種發展